呼籲居外地港人繼續定期搞集會放映會

目標除咗係國際文宣之外，更要引當地親中派出黎踩場，令到世界各地睇到中國人既野蠻，認清佢地既低質素愛國表現，最終目的係要全球排華。

推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！

香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

知道外國集會，親中多過香港人，俾人圍好慘😭
不過咁反而引起外國同情，辛苦各位海外巴打絲打！

甚至乎可以反策他們：